年輕人、係咩驅使你放棄核武山長水遠嚟呢度開會！？

地盤佬果段？